[矮人定靚人會]艾粒拾伍年 開光大典

有無人有去聽

跳到好high

有人話我似連詩雅

星期六場既靚人會

今晚睇左，一連跳左幾隻歌，好正！
由萬世開始聽左十幾年
寧願佢地繼續搞細場
好過得一兩場的大場…

係, 好多中學同岩岩出黎做野既回憶返哂黎

Part1都有睇 我覺得今次仲好笑d

我第一次睇係tenmeme

大明星同柚子嗰度超有回憶

星期五既矮人會
本身唔係特別鐘意佢地，唔算係fans
不過真係係電台聽佢地把聲聽到大，live度聽返佢地d歌真係覺得好正，頭先係itunes一次過買返晒佢地d歌

估唔到有人開post
表示睇尾場靚位

聽晚睇 好期待
上次part 1同我去睇嘅frd咁啱唔喺香港
搵左男友陪 但佢連佢地兩個都未分到

星期五嘅矮人會
好正

咁啱唔係香港
有無入場巴打肯share錄音/錄影

好多女俾cam影住都照錄影

原來280啲角位突咗出嚟 單丁位都好靚

因為跳得好high

柚子一播前奏即眼濕濕，好彩忍得住，如果唔係實喊到停唔到

覺得上次感動啲
有段串連晒佢地啲廣播劇角色 回憶真係返晒黎
當然今次都好睇

咁咪好冇feel ..

每日每日都是sunny day

今日好彩佢都識笑 又有陪我起身
都算係咁

自己去都好high

今次都有紙板換衫喎

20號晚靚人會

尋日矮人會
呀奴好正 呀占好靚仔

尾場好正呀!!!!!!!!!!!!

尾場encore 3次真係無得頂！！
啲人衝晒去台前面好鬼high